推行e stop行動！全民安全日

咩叫e stop行動
就係按你嘅需要
當你覺得身陷險境時
按下緊急紅制
到時該設備會立刻停止運作
以作安全

周圍都有
例如政府樓宇，港鐵站，我屋企等

千奇唔好亂咁去打紅掣
會麻煩到間機構

推推

推

呢個係搞到消防定警察
利申唔知

睇下你搞啲乜
好多野都只會搞到果座野only
除非你搞啲逃生啲野